連登仔第日咪又係畀個仔屌點解冇買btc, tsla

屌那星 2016 - 2020 黃金時代都發唔到達, 累撚死下一代呀
蠢人生仔正仆街

傻啦

黎緊先係黃金大牛市

唔奇
半年印咗之前印咁耐的錢

連登仔：窮人生仔正仆街

放心，人同紙巾交配係生唔到小朋友啲

之後會俾人屌做咩2蚊唔買NIO